求admin del post

本人言語不當，令人誤會，求del post

推呀